[推到完場 歐超杯] 利物浦對馬體會

YNWA! 不過個龍去死啦！

幾時踢